Sociology畢業可以搵咩工？

Sociology畢業可以搵咩工？

我細佬今年soci畢業，但係唔知可以搵咩工

人又無乜特長，resume得一版紙

點算

政府？
議助？
佢對咩有興趣

做特首
林奠都係sociology

做左膠囉

做垃圾文員。
利申:做緊

fg有一版已經好叻(*^ω^*)

特首
金管局總裁
立法會議員

香港市市長

追韓劇

得幾行字

參考：鍾樂偉
做文研？

Big4

保安師

讀社科就係比時間自己玩活動同做Intern識人
Resume得一版紙就斬掉重練啦

到底係你定你細佬
你識咪幫佢執下
(,,•́ . •̀,,)

得幾行字值得寫都幾難執架喎